連登服裝買賣區

放全新8174 Red Wing黑色 us8.5 未著過

Telegram kkk369
$900

Push 歡迎騎劫

推下先 大家有野想賣嗎

平賣全新bra top
tg ccc909

Levi's Dark Blue Utility Jacket M Size 全新 未剪牌
原價轉換港幣大約$900 現賣$550

放全新vans og classic slip on 黑白格 us10.5